將軍澳義士小心TVB

TVB啲CAM好近義士，唔好比佢哋影到！